暑假Parttime有冇介紹 時薪70+就最好

番開份parttime 煞左科😢

Ptgf 700+

你請我？

撑警大遊行

馬會抖暑無工開?

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨